Heidi個衰妹咇對波出黎練舞

波呢？

褲都徐埋

駁唔到 又真係冇喎

咇左出黎但冇影到姐

點解好似成日唔同樣咁